試著說：「唧唧歪歪」不要說：「吟吟噚噚」

一區一片政策出台後，一些香港人不但沒有歡迎這個創造經濟效益的計劃，還唧唧歪歪的說什麼反對中港融合。

( Show Blocked User - 做文明人講普通話 )

試著用：「微博」 不要用：「連登」

吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚

請樓上不要刷貼子

屌你老母

吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚吟吟噚噚

blocked